班阿狗又喺到打撚哂飛機 去到決賽咪又係輸

諗起都想嘔

唔好買曼城算啦

sor 賭已戒

永續雲加

以為阿狗囉左冠軍